想同女女去觀星

觀星同影星海需要咩野設備？

今晚好似有人整個教觀星嘅活動
叫人帶齊觀星筆

請問觀星係咩活動 好想參加 如果冇電筒可以黎嗎？

好想瘋狂觀星